是日晚餐 餓撚勿入

係咪咩墨汁芝士意粉食過一次 正到仆街

墨汁會落芝士嫁咩

有芝士味囉 同口感
冇印象啦 幾年前